**文档说明**

每次迭代的文档均主要介绍本次迭代的内容。在用例图、状态图、用例描述等方面会较少介绍之前的迭代功能与情况。

**应用场景分析与拟实现功能介绍**

*需求功能*

界面改动

- 登录输入框、招工信息页面等做出一定的UI优化

新增如下功能

- 用户可以寻求简历辅导
- 用户可以寻求法律援助

*用例图*

![case_graph](./images/case_graph.PNG)

*用例具体描述*

【寻求简历辅导】

- 寻求简历辅导-成功查看简历模板
  1. 在小程序首页点击 简历模板 进入简历辅导页面
  2. 界面显示各种简历的模板

【寻求法律援助】

- 寻求法律援助-成功获取法律资源
  1. 在小程序首页点击 法律资源 进入法律援助页面
  2. 界面显示普法视频

**采用技术与方法介绍**

*时序图（以获取简历模板资源为例）*

![time_graph](./images/time_graph.PNG)

*状态图*

![state_graph](./images/state_graph.PNG)

*具体实现说明*

1. 界面系统由pages页面进行实现，小程序各pages即为整个界面系统
2. 服务系统由云函数机制来承担，负责调用其中的各种服务函数
3. 对象创建器等与数据库交互的版块对应具体的云函数，可执行一系列操作处理上层消息
3. 在云存储中添加了如简历图片、法律视频等静态资源。

*接口及函数说明*

1. 修改了get云函数的实现，使其能够支持获取云存储中的静态资源

**产品功能展示与使用方法**

1. 寻求简历模板
   <img src="./images/resume_template.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
4. 寻求法律资源
   <img src="./images/law.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
3. UI调整
   <img src="./images/UI.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
4. 详细视频见本目录下video.mp4
7. 正式版：由于小程序中含有招聘等相关信息，个人为主体的小程序未能审核通过
   体验版二维码：
   ![QR_code](./QR_code.jpg)
